[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 講超過動畫內容時 請4重加密 (24) 我要第三季!!!

1月6日香港時間夜晚11點播出
平台：Animax, VIU OTT, 愛奇藝同香港Bilibili

日本首播1月6日日本時間10點半
平台：AT-X

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
艾姬多娜：坂本真綾
艾爾莎·葛蘭希爾特：能登麻美子
梅莉·波特魯特：鈴木繪理
法蘭黛莉卡·鮑曼：名塚佳織
嘉飛爾·霆傑爾：岡本信彥
琉茲·畢爾瑪：田中愛美

OP full version

ED

twitter
動畫

手遊

PC

web
JP

中文

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出台版20卷?
A:2月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:日版出到幾多卷?
A:25卷，6章完結

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

Lm

新po 留名

新post lm

lm

VIUTV香港時間夜晚11點播出 仲有兩集,我要ova,第三季呀,討論劇情超過動畫需四重加密

俾人打茄輪打到咁撚大力唔沉就假
雖然今集拉母都好撚正

re0從零開始23，長月推特解說節選

星獸化puck 上季勁 因為對手太廢姐
同埋佢似範圍技 唔係定點輸出

留名

下次如果有插曲嘅話就擺埋條link
其實佢哋官方有啲係冇擺上youtube
你哋想嘅話我可以擺我自己整嗰啲link都得(即係例如虛假王選後補呀嗰啲)

掃把佬股

第三試煉個人聽力辨識(大雷) from 巴哈

今集幾好

EMT股

食物鏈

EMT
↑↑
掃把佬
↑↑
多娜
↑↑
羅茲
↑↑
拉姆
↑↑
加菲

星獸化puck好似係吸哂周圍啲魔力先冰天雪地 同EMT放魔力唔同
EMT魔力容量大到痴線 上次puck同小丑打係用EMT啲魔力 即係無限咁濟 打到55波
今集因為解咗約 魔力有限
羅兹都有傷在身
所以星獸化同羅兹打有64波我覺得唔出奇

崩壞EMT股

小EMT股

レム股

RAM股

劍鬼股

特蕾西亞股

法蘭黛莉卡股

佩特拉股

新po再貼多次

庫珥修股

艾爾莎股

「戰神」奧托股

地龍股

VIUTV香港時間夜晚11點播出 仲有兩集,我要ova,第三季呀,討論劇情超過動畫需四重加密

re0從零開始23，長月推特解說

加非貓股

碧翠絲股

羅茲瓦爾股

強欲魔女股

憤怒魔女股

怠惰魔女股

色慾魔女股

嫉妒魔女股

養母股

修斯股

呢張出cheat呃正評,玩埋腳

強欲司教股

虛飾魔女股

你揀呢幅
好大惡意

拉姆股直線上升

冇靚圖

18.能打100個486

拉姆首歌好有feel

用返呢張囉

D奶假架

而家較大嘅迷團應該係點解dollar 會係第二試練喊
同憤怒魔女點解識emt 老母

洗唔洗放 geuss 上 EMT上我面

哇今集茶會...

應該成班都識嘅

同埋點解有兩個多娜

反派黎講我其實幾中意腸姐
尤其佢講 真美妙果陣時把聲
stic~~ky

茶會個樣係dollar 意識入面理想化嘅樣
死咗個樣就係墓入面果位

冇錯，Betty 有魔勁到仆街，

冇魔/係萊傲天旁邊就變普通人

既然今日ram咁受歡迎我諗聽日goodsmile可能公佈figma再販
但係希望佢再嘅時候加番支棒因為上次冇
其實差唔多全部都有再版,其實仲爭figma ram 同埋486黏土人冇再版

能登

幾時出 同ED2都唔錯

話說第3試煉 第一個畫面emilia個背景小說係無提
同埋最尾雷姆個part 小說係無486

應該有長月提水 加咗新野入去

最尾一集播個日

睇reddit cm d 人開始認為憤怒魔女係emt 老母

今季有OP同ED嘅咩

Windows咩

真係有依個感覺

我凝住雷姆句野同486講
啲未來全部有email在場咩
普莉希拉句野似係同阿爾講

而家好期待下集 今集好尾機

3月24日

ok喎可以用嚟影figure相

拉姆gg?

今集真係好撚正

VIUTV香港時間夜晚11點播出 仲有兩集,我要ova,第三季呀,討論劇情超過動畫需四重加密

re0從零開始23，長月推特解說

『Re:ゼロから始める異世界生活 禁書と謎の精霊』主題歌『Crossroads』鈴木このみ (short ver)

ED 「Believe in you」 nonoc (Full)

『Re:ゼロから始める異世界生活 偽りの王選候補』主題歌「Reline」前島麻由 (Full)

小弟youtube channel

瞓先喇你哋慢慢啦

多娜係夢境將自己P到完全唔同樣

之前講dio以前都覺得怪怪地 點解多娜唔出樣

屌你 原來p過 p到認唔到

最後竟然用轟飛拉姆做ending

唔知點解睇到會諗起鋼煉色慾被傷果一幕
雖然知ram 實冇事

原來魔女都會死
但係羅茲瓦爾同 Betty 同琉茲都仲在生

好想知點解多娜唔同樣

又係sp擺正片

好似唔係傲慢線

上次puck同小丑打係幾時

邊度有S P睇？

LM

係咪我錯覺
點解覺得直頭有電影質素

仲諗住有多娜樣睇...
之後會唔會再講多娜個真樣咩樣?
定原作呢到之後都再冇講過佢個樣?

lm sin

之前見到劇透話生前死後唔同樣
跟住我就勁撚期待多娜生前咩樣
結果今集唔撚出樣

有冇人劇透下腸姐有冇事
唔係就咁就退場呀？

有啊 今季完前會show 放心

點解咁多人關心腸姐
大波妹真係大晒

re 0數一數二畫得有魅力嘅角色
亦係486第一位敵人，太深刻

姐控最愛

喺486嚟到異世界之前, 小丑曾經去森林揾EMT, 說服佢去參加王選, 嗰陣同puck打過.
ova 1 入面有提過依場打鬥

俾足一集攻略betty，下集爽啦

應該4分3集 小丑同emilia未講完

鐘意大波唔怕認啵

話說有個細節
Puck講betty好傷心時
小丑咁驚訝同大反應
因為佢以為betty願望係想死
以為搵人殺佢就係幫佢

呢點小說都無提 不過細心留意每個人想法都估到下

點解明明尾片帕克仲打緊
emt一出黎就落雪 係咪唔係按時間順序

Betty係精靈
琉茲係複製人 本體咪封咗入魔水晶for結界
羅茲瓦爾係人 但之後會講

係 下集會講返

腸姐同加菲互咬個度姐係點

加菲會變吸血鬼

拉母死左啦

48 gif (24/44)

Total: 44 gifs
Album:
Channel:

明顯

仲有我 唔緊要

重有d細位有問題，例如：
大女僕變左身救左梅莉，為乜？

唔知作畫問題定乜 今場雪好似大過之前幾次好多？

Thanks husky巴
差緊張小丑出龜波

擔心住meli 專心唔到

係喎 跳太快 skip左冰牆果段

今集片尾曲係咩

你係基佬

仲有向puck 射個下

あなたの知らないこと 好似係

拉姆係唔係死咗啦

你係gay

我非基

好似未有得聽

你兩個都係雞

你就係雞

我係史萊姆唔係雞，但叫雷姆都係雞

仲有手機俠呢個

比起手機俠，Seed Destiny先係最正

對波軟林林

ching識貨

你係咪睇小緊鐵血2

荒謬

加菲對住腸姐掛住種草莓唔抽插

屎萊姆係雞係公廁

屌你，我唔係第2季拖過地拖嗰隻史萊姆

鐵血啲人設好奇怪，Seed Destiny全部統一風格，唔會出戲

我哋都係為咗喜愛嘅作品而互相扶持

長月解說有劇透？

9、宅邸燃起來了是腸姐她們也沒想到的情況，加菲爾見狀則確信了486等人的勝利。
肇事者是奧托和佩特拉就是了。

10、日後這兩人也一直被拉姆用【燒了宅邸的2人】指指點點。

下集既事

加菲貓小朋友幹大姐姐

加菲貓被吸血鬼咬係咪會有咩後果
如果劇透就唔好答我啦

re0 啲吸血鬼唔同我地識個種
純粹生命力強 唔會令人變吸血鬼

拉姆個part 真係可以睇幾十次都咁好睇

想問係咪已經星期三啦？

佢呢集整得太好了 睇到好興奮 將我個expectation堆到好高 希望下集都keep到

所以可以期待下 不過有486重load save肯定唔係最終結局

上面有巴打貼左link

小丑去聖域前 姐係第一季魔女教襲擊emt前果段時間
小丑趁emt同486嘈完交精神唔穩定對emt同puck既契約做左手腳令puck出唔到黎

今季初 EMT叫極帕克都冇現身

下集486

yes 終於等到下星期 收得工未

感激

不過我醒起第一季尾puck有出現過 會唔會係我理解錯左

今集演出 音樂 作畫都好好
如果之後2集都keep到咁
當whitefox 神咁拜

小說無出 動畫加黎比hint 動畫黨

未

最後一下轟落RAM到真係好痴線

扑完玻璃個腦自動補咗段final fusion

今集好神，拉姆個部份仲表達得出色過小說
BETWEEN如果腸姐回憶殺老闆再血淋淋啲同有個SHOT仰望啲腸跌出嚟會再正啲

腸姐句「痛い」我腦補左藤乃

我都想埋入去

兩個都女二黎 緊係寫得落力

小丑應該無份滅村
滅村既真係魔女教

會唔會其實第三試練仲做緊
emt 係未來

上集同今集唔係認左自己間接/直接有份造成咩

間接囉 咁出手既都唔係佢既

Radio係拉姆做guest

唔知邊到見過如果受害人係細個
長年累月接觸加害者會變得依賴>有感情
d 綁架兒童定咩案件有聽過

個Windows XP 背景真係正.

間接
知道會有人屠村
但無阻止

睇完 連sp都要伏筆

好似有講過係佢引魔女教去鬼族條村

阿爾聲優變左關智一
藤原啟智rip

小丑唔係屠村 兇手，係見死不救

有冇梅莉股

呢個諗法又幾突破

突然醒起多娜就係式姐

加菲貓打極都打唔死佢
最後竟然比野豬壓死

即使是魔女也殺給你看

仲係呢幾日好hit嘅真希波

愛到連復仇都忘記
真係好癲
之後會唔會講多d點解拉姆會咁愛羅之

加菲同腸姐肉搏
睇到扯曬

日久生情

今集加菲打戲分鏡無搖黎搖去 不停轉分鏡
呢種側面分鏡 原畫數要求都多
真係全靠大田

小丑邊有咁好心 Betty 只係小丑用來迫 486 選擇

可能小丑用"定身術"控制 RAM , D 魔女教先斬到隻角

又唔好咁講，Betty都係小丑熟人嚟

事實就係咁 小丑就係一條仆街，除左老師，咩都唔在乎 可以利用的話就連自己條命都唔care

3章引魔女教殺EMT/自己唔理，4章後面偷襲隊死拉姆，請殺手殺BETTY

冇左目標個陣先似返D人，可參考 wrath if

梅莉股

講緊 小丑以為betty願望係死
小丑聽到自己做咗傻仔 誤解咗個願望 柒到貼地 所以發火
唔關佢關心邊個事

唔知完咗會唔會好似door咁有short ver.

咩事

佢個表情似係故意忽略betty嘅想法
但比公務員講中

有機15k karma 條線仲咁直

梅莉唔使死 係咪會俾幼女使收服

舊年Cancer過左身

Ram最後個鏡頭整得真係好有feel

超過咒術經已好開心

見到巨人咁高karma都知信唔過
今季無職>re0=咒術啦
咒術有時作畫幾好 但係文戲係re0上力啲

呢啲睇固定粉數有幾多
無職新番粉數一定少 爆點又唔夠勁 比較平穩

無職要多啲時間累積動畫fans 都會反映番落karma到
巨人基本盤都15k以上

一定會因為上次都係咁

無職D karma 一直穩定上升
第1集係4K 到，而家7-10K

完整啲
同上兩集爭幾遠
巨人賈bitch文戲冇得講啦

上兩集真係低潮普遍評價都一般

呢set唔錯，睇吓amiami有冇先

可唔可以瞓醒就係星期三

長月係 愛情不需要理由派

長月好鍾意拉姆，成日喺twitter姐姐大人咁叫

你睇連小丑本人都唔知拉姆鐘意自己啲咩就知

486 d喜好其實基本上就係長月d喜愛嚟

出左好多年
早排好似翻出左

有無人知最尾首歌叫咩名

你唔知的
あなたの知らないこと

唔係好明點解其中一條命 掃把佬同小丑講野果陣小丑要隊鳩冧拉姆同老虎佬
仲有其實個聖域係實驗緊啲咩野 捉左emt班人入去 又要人破你個封印 破唔破對dollar其實又有咩影響 同埋講講下好似唔破都得咁 聖域同封印既存在其實有咩意義 400年前個歷史第一次見dollar已經係整緊個封印 其實封啲乜鳩

仲有其實小丑個願望係乜鳩 又要推emt上位 又要落雪用陰招搞鳩掃把佬同emt 佢想點撚樣

神作 LM

第二點，咪講咗係防魔人入嚟，

第三點，第一季有講係為咗隊冧神龍

蕭若元：人們對《進擊的巨人》評價非常之高 評分很高

除左希望無人打斷小丑同掃把佬嘅對話之外
小丑其實想逼掃把佬開回歸
不過佢唔知掃把佬要死先可以回歸，所以無考慮過要殺埋掃把佬

小丑個願望係復活多娜，推emt上位，佢就可以有龍血復活佢。佢搞9掃把佬係逼佢只可以全心全意淨係幫emt

因為RIP左囉

咒術呢套真係普通料

我屌 唔好啊

大兔又話高魔力既方就出現既
兩邊打到咁隻兔去左邊

拉姆有無事

好似要勁到改變氣侯？

故事時間: 幾日前
實際時間: 幾年前

有冇人搵到啱啱作者喺twitter解釋廣播某啲內容嘅中文版本呀？
今日好似係長月達平生日

梅莉其實係咪廢? 大宅威脅其實都係得艾爾莎

今集好似好刺激 等多2集一次過睇哂25集代入感應該強D

留意番時間線 拉姆同羅茲打緊時仲未有雪 係emt試煉完出黎先有雪

佢勁在識控制魔獸 無魔獸佢仲廢過petra

不如問點解大兔冇去emt個森林
我都想知點解

未必喺附近㗎嘛 你估瞬移咩

清有冇拉姆膠推介

連廣播重播都未有人upload上黎 點會知佢講乜

唔係呀
佢推特出咗幾個post

今日長月生日就放過佢一晚
今日唔好更新畀佢休息下啦

拉姆膠我得呢隻同土人女僕土人幼年，不過你呢張圖要買埋雷姆先有個特別地台，單買係冇
Estream 拉姆今年出，不過間廠之前隻crystal emt 同雷姆賣得貴同qc 睇彩數，拉姆都差唔多睇運

另外有出過泳裝婚紗拉姆，茶會拉姆
泳裝婚紗隻拉姆都幾淫，同埋價錢唔算貴

其他就唔太清楚

今集後 唔知會唔會出鬼化拉姆呢

要用日文搵 有架仔放上youtube

膠呢d野就睇賺唔賺到既姐
賺到既未好似雷姆咁，買撚到我破產，而家直頭求佢唔好再出

依家暫時未見到有 如果有既幫手放條link上黎得嗎

艾米莉亞回憶係咪if 線回憶？

拉姆都算多figure 應該有錢搵既

Thanks 咁順手收埋雷姆了

今日未聽，但我睇twitter應該有

可能去過但無野食 得雪條就走左

張圖

邊個黎

ok

30分鐘前整咗但係我遲啲會拎走
更換正式版

拉姆聲優

好想快啲聽 生肉都好

拉姆同emt聲優

考哥張圖又要出動 雖然本人扮番

今集憤怒d性格同見486果集咁大分別
其實emt老母會唔會係多娜

帕克係多娜整出黎
而帕克就要守護emt

btw拉姆係咪死左

今集真係做得好好
想問小說黨計埋結局動畫離小說遠唔遠
真心唔想又等幾年

想知有冇廣播聽

邊個知

拉姆

動畫第4章 寫到第7章 全部11章 要講到結局5年左右啦
第3季可能好快出呢

我睇動畫果段d對白唔似會係憤怒囉
雖然佢做到想比人覺得憤怒係佢老母咁

同埋半妖同結界又好似有d關係咁
書又教小丑點做 到最後要emt強制解放聖域
其實條路似set好 就好似艾姬同486講會幫佢鋪好晒之後既路咁

咁其實ok喎 下年出都有機喎

由作者,emt同拉姆cv twitter睇到 好似今次廣播都係全程高能

好想睇下咩事

呢個唔係劇透啦 動畫都有講
好多人都咁諗 如果係真嘅最大嫌疑就係虛飾

死左

講開又講 多娜個靈魂關結界事咩
我記得係

剛才的情況大致是這樣：

聊到拉姆愛上和故鄉被毀有關的羅茲瓦爾，

梨衣熊：其實我也真的不是很明白。 說說大概不要緊吧？

李依李附和示意繼續，於是2人從魔女教燒完村完成任務高高興興地跑路開始，說到羅茲瓦爾把雙子救回了宅邸。 期間梨衣熊又說了幾次不太確定。

梨衣熊：然而、但是，拉姆或許是知道（真相）所以恨的吧

李依李：是呢，這次是有相關描寫呢（指幼年拉姆表情凶狠地坐在羅茲瓦爾腿上那個鏡頭）

梨衣熊；沒錯，知道這傢伙不是好人所以作出了像可愛的小狗在威脅一樣的……

李依李：超可愛的！ 雖然樣子很可愛但實際氣得要命

（此時的李依李還不知道接下去會發生的事的嚴重性）

梨衣熊：沒錯沒錯，雖然很可愛但是……正因如此……啊，這個說出來也不要緊吧？ ……羅茲瓦爾對拉姆施加了、把拉姆對自己的恨轉換成愛的魔法呢。

李依李：也許是這樣吧

（這句語氣還挺平、挺正常的，也許以為梨衣熊在說笑吧，但彈幕已經開始打問號了）

梨衣熊：所以，拉姆明明很恨……正因為很恨，所以由於魔法的關係，太恨了就變成愛情了。

李依李：哦～～（有點發現不對勁了）

梨衣熊：羅茲瓦爾真的是施加了很不得了的魔法呢。

李依李：哈～～是這樣嗎？ （圓場的笑聲）

（語氣上揚了，終於發現不對勁了）

梨衣熊：但是應該不要緊吧？

李依李：這方面我們還是先放一放吧

這時梨衣熊想起原作，說動畫黨可以去看原作了解詳情

（結果彈幕立馬有人表示原作黨也沒聽說過啊，還有人開始場外求助長月了）

梨衣熊：總之就是有各種原因，所以羅茲瓦爾才混亂了

2人換了個話題接著說，然後就到長月發推說【（羅茲瓦爾）沒施加過（魔法）】了

李依李：（長月）老師剛才好像發推了，說不是這回事，沒施加過（魔法）

梨衣熊：誒？ 不是嗎！ ？ 沒施加過是指？ 誒？ 魔法！ ？ 沒有嗎！ ？ 誒那是為什麼！ ？ 所以拉姆就是正常地喜歡上的！ ？

李依李：梨衣熊超受打擊

梨衣熊難以置信

李依李：現在是（長月）老師施加魔法了

梨衣熊：是羅茲瓦爾被（長月）老師施加魔法了吧

李依李在旁邊樂得停不下來，建議以後再研究、廣播完了聯繫下長月233

最後叫觀眾當沒發生過[笑哭][笑哭][笑哭]

零大嗰度轉返黎既 就咁睇字都笑到仆街
好想睇生肉

Btw應該唔使四重啦 直頭連原作都唔存在既野

笑到gap gap聲 長月魔法仲勁過羅兹

唔記得左羅茲瓦爾唔係剩係救左姐妹? 佢策劃魔女教屠村??

不是 那這也太尬了吧[笑哭]拉姆的cv以為拉姆是被羅茲用魔法洗了腦才愛的羅茲，那她配音的時候。 。

應該唔會配音嗰陣係以為被人洗腦既心情黎配掛

似乎係指佢見死不救多d

最後拉姆加埋首歌，太神了

即係話羅茲瓦爾睇住佢地就死先去救佢

一早plan好曬

憤怒差唔多阿麻，佢係死好人、直腸直肚，今集見到EMT 多左D 類似母愛咁的感情囉，因為係自己/FD的女咁(魔女的女兒阿麻)

又唔覺好大改變

又係跟住本垃圾書 實現佢願望

條友會停更WO

應該係啦，故事應該係本書顯示左鬼族被滅然後佢會救左一對姊妹之類，之後佢咪見死不救再救人

其實頭先直播我有錄低不過前面冇咗少少開場白你想聽嘅話我可以畀你嘅

有個日本channel 係會逢星期一擺音泉嘅

今集真係好屈機

第三試煉講「對不起 不能殺不了你 對不起」係邊個黎？

穴站班友keep住會放生肉 仲幾快手下

睇第三試練話某結局， 萊傲天好似冇左D權能 （劍鬼鬧佢個度），我賭結局篇個陣，萊傲天得到魔女因子，搞到冇哂D加護

佩特拉
超可愛

估唔到隻加菲咁勁可以打得贏條女
其實呢套野戰力係點 我見第一季隻精靈貓又好似打唔贏條女 但又同羅茲打到55波咁

帕克點會輸，全解放嘅帕克係可以同魔女打過㗎喎，一招全冰封佢都冰住咗啦

第一季臨收工個陣已經贏左小小 而且仲未變大 係最後要收工先好似唔夠打

印象中好似要落緊雪+有魔力源？

本來就贏 有梅莉雷隊友先輸

上網揾左特典BD5(?) 從零開始的前日譚 隱世的鬼姐妹睇，快速碌左碌會睇到拉姆由對羅兹警戒嘅態度轉變
有出現動畫開打前果句 舞劍之人死於劍 ...

劇透:

人地加菲貓有地靈加護，自我復原，冇咁易贏的。有冇人計過腸姐食左幾次致命傷？

小說好似有講
不過我唔記得咗

萊生有無加護都好數值都係99999 無咩分別
再者萊生根本唔會吸因子 得486會

魔女因子仲有好多迷團 可以強迫萊生吸因子

萊生最煩係 解決左加護就有可能/容易D殺佢

就算世界毁滅都殺唔死萊生

似阿爾

用魔力發動既大雪=大量魔力

用賤招就殺到，但有

送一個權能比佢，拎走堆咩燃野 天氣加強，受傷加強，避矢加護，會易殺好多

即刻出返個反權能既加護/永續加護既加護

冇用，權能 優先度 》加護； 加護破解唔到權能，要破解權能一定要係剋星先得 （486）

萊生可以來招主角威能，破壞設定

權能，加護同時有

上面講既權能加護優先度對其他人就係
但萊生適唔適用就都好難講

可參考 5 章，暫時破唔到

屌柒撚左

自推先

岩岩起身連續fail兩次

推到洗左comment佢

應該推夠？

都係推多次洗走劇透

屌好似仲未夠

傻鳩

萊生冇咗劍聖加護都係最好揪啦
應該係佢心態問題

估唔到拉姆真係死左 486 可唔可以救佢

同埋大波妹死得好兒戲， 咁樣責死

唔明吸血鬼個設定
所以腸女只要唔受致命傷既話係可以無限治癒傷口?
同埋梅莉真係有血緣關係既阿妹?

5定6次？
咁上下

今次呢個loop 係過關？ 唔要拉姆？

直熱都係呢個po

有一下差啲死 比玻璃插

自己report 叫del咪得

又用牙接咪得

Report左
但唔知幾時del
所以都係推左先

Re0入面既人都好易死 全部都正常人類身體黎
腸姐傷到無晒回復力 所以易死係正常

唔係 純粹有好強生命力 唔係無限
唔係 不過腸姐由細照顧梅莉大 當佢係啊妹

加菲貓生命力勁，

首歌真係好好聽每次睇最尾拉姆搶書 燒書 中彈 個part 次次都起雞皮

If 線就算啦

同一個作者，參考下戰力對比

幫你quote一下

加菲貓個身體點睇都唔正常
亞人好似好多都係超人黎
能登唔係亞人都有超能力

EMT 件衫原來咁好J

呢個雷姆拉姆嚟㗎喎巴打

我指件衫啊，下面個張唔係雷姆配EMTl衫咩?

Puck只係咁啱夠鐘 唔係打唔贏腸姐

邊度有話拉姆死咗

486股咁少人買

中火波唔死都就死

好少少頂多一下咁
小丑手刀一插都半死

喺動畫入面俾火燒是唔會死的
只會個頭變咗爆炸頭

keroro

火球又會有核彈效果

小丑係現時最Top既魔術師
好似係3種屬性最強

佢可以射 final flash

小丑體術其實咩水平
同埋老劍鬼贏唔贏到貓/腸姐

有冇小說黨劇透下

變爆炸頭慘過死

二線頭咁上下

應該拉鋸戰 輸體力

無
引你睇下集

點解雷姆冰服無耳笠
同舊版有咩分別

睇完咁多個試煉係得486第關最難

第2關

其實聖域結界有咩效能
點解混血會安全 明明人地可以打入黎

re0 茶會時間傲慢魔女分唔到EMT同stella 呢個又係伏筆？

其實正常第二試煉應該好似emt咁樣至係 但多得486有得重load save呢個權能 所以先會重複咁多次

EMT同緹拉似樣第一集已經有講

都係多娜設計嘅啫

你就咁睇動畫都睇得出佢同EMT個樣一樣咁滯 分唔到好正常

其實帕克最後有走過出嚟㗎喎
咁點樣解釋佢畀羅茲威爾控制呢？？

唔係講入到聖域之後出唔到黎咩

#之前帕克不出來的原因
時間線回到愛蜜莉雅跟昴吵架時那段期間，愛蜜莉雅從王都回到宅邸後羅茲瓦爾趁著愛蜜莉雅情緒低落，偷偷對愛蜜莉雅施術導致帕克變得很難脫離結晶石沒辦法現身，因契約的關係，帕克沒辦法離開結晶石的時期是固定的，羅茲瓦爾煞費苦心束縛住了帕克的行動，因此帕克無法保護愛蜜莉雅

點解會咁樣嘅？
但係佢又記得返試煉啲內容嘅

Sor,呢張先係

因為拉姆廢, 怕凍
詳情可以睇Memory snow

其實係由鬧交後慢慢開始出唔到黎

冰服冇露胸同袖口位長左，仲有前面白色範圍大過舊版

有純音樂

最後魔獸使比咩擔走左？
同埋腸姐會為左保護佢分心而輸
佢兩個咩關係

萊傲天愈傷愈強, 一定係最強

體術/近戰/劍術 level排位，同迫唔迫到萊傲天用龍劍做 standard:； 仲有係足夠條件下，一線下人物可以殺一線上； 二線人物都可以殺一線

一線上）青色閃光（帝國最強劍士）/ 初代劍聖 （劍聖祖母應該接近），有加護，全盛個陣），呢幾條友都可以一條友殺幾百人的軍隊，同迫唔到萊傲天用龍劍

一線下）老劍鬼，純用近戰的同埋 可以控制到感情＋變身，爆seed 的加菲貓 同憤怒 if 的 忍者 ； 呢堆都迫到萊傲天用龍劍

二線）腸姐，紫毛精靈偷士， 雷姆同純用近戰的小丑應該係呢埋人下少少 ，可以過下招

順帶估計，有角拉姆應該可以係一線上

加菲家姐
一齊合謀襲擊大宅嘅同黨, 今季冇提及詳細關係, 大家可以估下

我知佢哋個一樣樣 但係我諗緊會唔會EMT有啲隱藏嘅魔女氣質 所以傲慢魔女覺得EMT係satella 但係憤怒魔女又分到佢哋兩個喎 等長月解EMT同satella嘅關係算

嘩屌好少何re0 po會推得咁快 有冇機會下一集前推爆po呢

有機可能莎緹拉都有重魔女臭味

re0 茶會時間??
係咪講今晚嘅休息時間呀?

幻覺黎 過多日就無晒人

腸姐真死？ 件袍防唔防到物理即死效果

佢唔係老虎黎架咩
點解臨尾變左成隻狐狸咁
我有估係佢家姐
但之前明明變身成隻老虎咁所以唔肯定

點會估到咩關係
我係覺得腸姐只愛腸
諗唔到衰係救同伴分心而死

true

睇返佢地個集既SP標題同內容
你就略知一二

有無人熟到 聽聲都FF到畫面?

無睇
可唔可以加密講比我聽

我覺得呢段神過之前果D

好正
鐘意拉姆段表白多過蕾姆果段

幾強啊 2月份300萬課金

簡單黎講就係腸姐由細照顧梅莉大
所以當佢妹咁

拉姆唔係純口術 仲出埋手
我只係得把口

係呀 我係bilibili睇咗先

終於搵到

真
畫面入曬腦

re0聲優d voice acting真係冇得彈

me

子安啲激動聲 真係完美

打咁耐都唔死最後俾舊野壓死咁撚on9?

拉姆真死就神作

睇嚟你似係絲打嚟

咩黎

re0隻APP驚

RE0真係做壞哂規矩 今集好似睇電影咁

btw黎緊after talk竟然有子安份
珍貴片段黎

486真死得唔得

下集應該重會有腸姐

嘩屌 呢300萬算唔算幫白狐社手買起廣告時段

真集集2930咁濟 套野真係喂大左我地胃口 我fd睇到有一集得29分同有op 就話點解有op同短左

應該係300萬美金?
差唔多2400萬港紙 夠出一季25集啦

算唔算叫回返本

以今季既作畫同時長黎講未必夠
最普通質素一集24分鐘都要12m yen一集
重未計你要買時段係電視台到播

其實今集最尾出staff表嗰陣都係冇劇情 嚴格來講都係冇短到

子安

睇其他動畫就覺得好短 無oped 先叫正常

唔知佢平時點同人傾計呢

聽佢同佢個仔個radio
每個月出一次

但得幾段有翻譯

1 同2月收入夾埋咪夠

隔離萌王
5分鐘睇完一集

因為作為男人黎講見到雷姆表白嗰段都唔動情 實在太講唔通 )誤

今集無睇晒credit list 個啲人要罰佢重睇一百次
首歌咁好聽都唔聽埋

會唔會同佢嗰仔一樣聲
好想係做佢個仔

然後俾佢把dio聲鬧

對蕾姆同昴冇乜feel
可能我鐘意子安(變態)嘅角色

佢個仔演技未夠
你可以search 武人 光樹 koyasu radio

嚴格來講佢最尾爆完black screen之後隻歌先高潮
嗰個位cut既人究竟有幾趕時間

姐姐大人 原來你都有上連登

姐姐：你係？

琴晚睇咗 建議未睇過嘅都補返 都係主線嚟

at-x應該會比其他平台嚟講平少少？

聽唔明

姐姐大人着住火上連登
btw睇嚟真係 男人唔壞 女人唔愛

斷手流大師兄

支那b站有字幕 你唔介意嘅話可以去睇吓

youtube comment次次都有翻譯

我係藍色頭髮既你

平極有限viutv既話30秒廣告要平均要2~3皮
多4分半都30萬港紙
At-x 服務全日本個價應該仲貴

不過at-x係製委 都係左手交右手

羅兹都好專情嘅
希望拉姆得米

今集係咪話小丑扮魔人講野方式
點解要咁做

佢哋得米既話 曾曾曾曾爺孫戀黎wo
雖然大宅嗰邊

兩個可能性1.變到魔人咁勁
2.想要魔人粒魔女因子

無論都老都鐘意年輕囡囡

我覺得係因為有心靈創傷啫

準備進場

下集唔知會點分配時間呢

中間嗰樣jm9

應該就如puck講既為左告誡自己/記住傷痛

咁簡單?
可能係伏筆黎 遲啲會解呢
我估遲早魔人會再對上小丑
如果魔人仲未死

冇因子都可以被稱為魔女/魔人例如Emilia，同中世紀一樣平民覺得你係解釋唔係既威脅就會當你係女巫

點解拉姆咁能正

原本puck有句你冇可能成為嗰個魔人，所以可能Roswaal想好似佢咁勁。

佢而家夠唔夠魔人打

搵唔到佢權能既弱點應該冇可能打得贏，佢既權能睇落去可以粉碎魔法不過睇落有短版，Hector打遠距離目標似乎要集氣

平

佢見到我

大部分權能都係初見殺特化 只要未知實際點運作就多數都死

唔好用短版呢個支那字
用弱點會好d

難怪感覺怪怪地

你唔講我都唔知呢個支那字點解

記得之前熱門有post講先知呢個係支那字

雷姆爛波圖

我仲以為係打錯字

嘩犀利喎好少兩日之間去到500仲爭500又1001喇喎

下次又係我開啦
次次都係我開,如果你哋唔想開
我真係冇所謂㗎

雖然拉姆"本身"鍾意羅茲
但拉姆係因為唔記得左個妹 所以感情上落曬去羅茲度
就好似佩特拉對486咁

應該唔關事
雷姆未消失個陣拉姆已經沉晒小丑啦

月中都黎緊，web仲係冇更新

佢已經寫夠咗26卷？

就係寫夠今個月尾開賣嘅26卷就停咗更，計埋今日啱啱好停更咗1個月

對長月黎講今日係2月40日

明明獸化Frederica 喺第二次輪迴出過場
巴打可以重温返今季第6集比較下

長月4月同IG 又有套新野

點解大家成日懷疑無第三季

點會做壞
係吸引其他公司仿效

原來琴日大頭蝦漏咗前面鋼琴聲

VIUTV香港時間夜晚11點播出 仲有兩集,我要ova,第三季呀,討論劇情超過動畫需四重加密

re0從零開始23，長月推特解說

Re:ゼロから始める異世界生活 2nd Season 48話挿入歌「あなたの知らないこと」ラム（CV:村川梨衣）Full

今集堅正好耐冇試過一集一個po
btw想問少少嘢
吸血鬼係純粹指恢復能力勁？關唔關自己啲血事？致命傷都咁快恢復得返真係好癲喎
最後個爆炸係羅茲出招定係點

佢係詛咒人偶， 有啲詛咒人偶用盡各種方法自殺例如飲血所以啲人以為佢地係吸血鬼

一線上D實力其實絕對入到 top 10，有角拉姆贏到都唔會輕鬆，只不過如果係同 4大精靈同白鯨呢D血牛，有角拉姆有近戰同遠攻技＋其他魔力buff 會比較有優勢

其實差唔多，鬼族係近戰遠攻技都有，但家陣講純近戰，一線上D實力其實都係唔多清楚，有角拉姆鬼族最強（鬼族係亞人族算最top) ，放係一線上，同其他劍聖同level，差唔多；初代劍聖 ; 作者講過，純劍技/近戰，初代劍聖 同萊傲天有得揮

憤怒 if 的 忍者有資格同青色閃光過招，但都迫唔到萊傲天用龍劍

算唔算劇透不過又冇咩嘢嘅
都係四重返先

你開多幾次係咪就可以甩p

其實我都唔知呀

嘉菲一開頭講吸血鬼嗰段就係答案 會殺得死

見到你個p牌就好想幫你甩P

小丑：條女痴撚左線

拉姆會唔會有斯德哥爾摩症後候群
有咩理由成個種族俾人屠殺都會愛上個小丑
小丑=中共
拉姆=迪麗熱巴

好多人誤會咗
小丑無殺過一個鬼族
鬼族同第一季講既一樣 係魔女教滅村
小丑只係只救拉姆雷姆 其他人wfc

咪防魔人

因為困住啲混血係同一地方 方便加菲保護

但日常加菲唔係好揪得
而獸化加菲會殺埋自己友

已經係聖域最抽得個個

好正兩姊妹都有自己嘅ost

唔係斯德哥爾摩綜合症，有原因

日久生情 完

愛上左沒辦法

雷姆係邊首?

應該叫插曲

今集我已經睇咗8次 係咪正常

Sor9ry 囉

有一半原因第六章有講，另一半喺雙子既生日特典可以見到拉姆既角度喺點睇Roswaal

聖域先於加菲誕生喎

有冇認真睇聖域本身淨係攞嚟防魔人，畀亞人住係順便

睇啲鬼佬react好正
個個見到拉姆被炸再完 呆晒

但佢地講到冇左結界就會同外界有番聯繫 會好危險
咁係結界有隱藏功能定咩

呢集最後果part真係神回

好似係有隱藏功能
一開始法蘭黛莉卡話過得一條路先入到聖域
聖域仲要喺森林入面 都好難搵到

其實係羅茲想救書所以出手炸定係咁啱隔離啲火搞到爆炸

魔人都冇獵殺混血
混血過左咁多年唔係唔知魔人存在咩 同佢隱藏左係歷史中嘅人物

而佢地抗拒解除結界係抗拒同外界有交流 但外界唔係不嬲可以同佢地交流咩 交流又得 掠奪又得 侵佔又得

其實咖菲貓咁勁點解會打輸奧托同拉姆？

係見到拉姆燒佢本書火都黎埋 立即出個火波出氣

上面講咗 樹林 個名叫迷之樹林定迷惑樹林
外人唔係咁易入
只要唔解結界 入面既混血就出唔到黎外界接觸其他人
出面既人又入唔到黎

無輸過啊

冇輸到啊
輸咗嘅話點會去到搵486隻抽

迷惑樹林同結界有冇關

無啊
純粹樹海

見到拉姆燒完書果個願望達成個樣跟手比人炸

咁跟住係咪因為弗雷德尼卡比咗嚿藍色石佢所以先至入到去？

你話隱藏用途
我9估會唔會係成個聖域,外界係見唔到嘅,搵唔到嘅,除非識嗰條路

所以係因為個地方未外傳先安全？

入既方法未外傳

明白

又係 但屈服左486

我覺得係防嫉妒入去多啲 因為混血接觸結界會暈 應該用黎困住混血或者以防混血行入去
而魔人接觸結界應該都唔會有事 除非魔人都係混血 如果唔係我唔明個結界點樣防魔人

根據動畫進度聖域結界既功能正係俾左係唔俾混血離開結界囉
就呢個功能黎講當然同防魔人冇直接關係啦

雷姆係邊個？

係 之後嗰集應該會睇夠一年

仲有一個用途

你d字眼

想睇第三季

下一集做得好可以好神 保持今集評價
同時好易做得差 咁就收皮
保持距離好啲
廢時咁大期望 到時失望

講緊廢話咩

唔係啦有啲劇情做得好都唔神架嘛

after talk有得睇未？

7點

不過唔係因為打輸左

有冇巴打可以簡單翻譯下呢

應該係一啟動就可以彈走佢

你都係想睇子安姐

又比你發現左

你都tell the dog佢講咩嫁啦 總之聽到佢把聲就夠丁成晚

支站應該會有人譯

仲乜自己甩自己P牌

支站好撚多

感覺今集有啲難超越
但應該都高質

我都覺今集可以挑戰15 18集地位

今集正到痴線
下集仲有得再神過今集?

可惜有啲趕 又要完咖啡貓個邊，拉姆呢邊可以多啲時間刻劃會更神

下集係好多小說黨第四章裡面最鍾意嘅劇情，用小說文本比應該係神過，不過最後都係要睇動畫改編成點

沒有ベア子的星期六 陰

會唔會未到禮拜三就已經破咗1000
話咁快唔計今日仲有四日又有新一集

今次會幾時出pv呢

官方咪講咗
都係逢禮拜三而家
佢上次推特嗰篇嘢好似咁樣解

仲有半杯水咁滿

我的POV

巴打岩岩讀u?

1月新番完咗都唔知點算好
成堆神作，reddit 2k karma 都係排第10
以前拎1k都top5

得返2集

4月新番有86

屌今集有子安果然冇令我失望

好撚煩呀你，開個post都要爭，成個女人咁

21 hours ago

第三幅圖諗得過

乜撚野呀 成鳩日得啲唔知做鳩
答問題又唔撚識答，分柝又分得戇鳩，淨係係到執人口水尾

我又冇話一定要我開我都話我冇所謂

sor

帕克同拉姆都好興奮

靜啦又引戰

呢一次好好笑
唔知子安會唔會有機會上廣播

有子安大家都好興奮

never say never

我都好興奮

有得聽變態邊個唔興奮

聽人話好睇，睇新番介紹話小說第1卷好精彩
4月都幾期待呢套

4月我都會追呢套同wit 個套

難得傾得埋仲識搞笑

長月死忠

長月上套原創
機戰加魔法唔知點咁無睇落去
wit都係睇一集睇下點

Wit個套係Ai 科幻 同唱歌

怕變左listener 就慘

純粹似樣 應該

講乜阿，點解會唔記得阿？
又無同多娜定過約

記錯咗

黑絲大腿真係好正

搵到崩咗

加菲兩姊弟再遇個到都崩崩地

條友色紙抽晒最差個3個

唔太覺眼 都ok啦
腸姐有幾個shot 都變咗肥臉

但無阻今集係神回

你究竟睇左幾多次

但係佢仲抽晒好多拉姆

太神 分心唔到留意其他野

唔怕同你講,未做新,我都會重複睇之前嗰啲,有時可能一集之前嘅都睇,所以基本上有時間嘅話我屋企都會進行re0 s2馬拉松

viu 睇

有一次仲更加崩
486 otto同加菲爾見羅茲喺張床度嗰次咪好崩囉

又嚟w

如果羅玆俾拉姆燒完書即刻自殺逼昂loop多次會點

我發現咗原來嗰兩個figure係跟呢一張圖出咁即是話遲EMT可能會出中間嗰款
ova1都出咁即係冰結之絆都可能會出

呢個姿勢好大機會

熟肉 支站慎入

又郁係冇Web既一日

長月既近日=2個月後
3月頭=3月尾

唔好好似ch6咁寫幾年

羅茲都唔知486發動條件係咩 淨係知佢有呢個能力 好似係

佢知昂唔會接受自己死嘅結果

約好咗呢次決勝負

憑Roswaal講既野同佢既行動就知佢唔知486要死先發動到

唔使死 令到昂reset就得

本書點都重要過約定

after talk 笑死

佢知486當今次係最後一次 小丑自殺就再無機會

大家都想要返首角色歌

相對於第一季op ed咁hit
第二季op ed 好似0存在感
整op果個好慘

諗落好似今集咁10分鐘講一場打鬥既話
第5章有8場打鬥
如果整做2個半鐘真係有可能講晒5章

其實我幾鐘意首realize
前奏已經feel到熱血
奧托狂用加護噴血果到入得超靚

上季都係雷姆首角色歌hit啊

奧托應該都要有角色歌

EMT: Am i a joke to you

EMT好慘
我小說淨係追完聖域篇，EMT幾時先發威

5 6章會有少少 但未威到好似加菲打elsa或者puck對小丑咁
總係差緊啲
其他配角好睇啲

no ar
我成日聽李依首stay alive

第一季最神一定係styx helix

冇錯

Stay alive唔知點解覺得唔好聽
可能係Ed 1太神先咁

反而覺得咁多首裏面
Memento第一次聽覺得好撚正
Styx係聽full version先發現原來係神曲

真 Otto個op插入位真係perfect timing入個下我wo 左出聲

原來係otto角色歌

人地講緊小丑自殺，令486覺得呢條線 無希望而
reset

但對小丑黎講風險太大，486唔reset點算

依家重叫可以j多娜條屍

無晒細節位好咩，重有正常電影得個半鐘到

memento d電音係幾正

唔好咁偏心喎
EMT喺第6章明明就有一堆經典金句同打鬥

珍

昴有冇話一定要救嘅人包羅兹份

5章伏筆少 細節唔多
打鬥一定執 今集都執咗唔少

所以如果佢整做2個半鐘咪可以
個半鐘就等收皮

唔夠緊張刺激 感覺emilia要到故事後期先會有真正發揮

得avenger可以做3粒鐘重比你上電影版做真係9x分鐘比到盡

我寧願做一季，做多d細位，例如人物對話，經費比足落打鬥到咁

第5章唔似第2-4章
成章冇咩文戲, 全章都只係講緊一連串高強度打鬥
用劇場版不失為一個選擇
好過放落TV, 然後俾動畫黨話隔咗成個月都未睇完XXX場打鬥

出到兩個劇場版 都係件好事

動畫做到2個鐘架 都係睇budget姐
整到電影 經費先足
劇場版作畫一定好過tv版

上次emilia個個ova黎 唔算啦
無記錯 如果整成tv版5章既話
應該第4/5集開始第一場打鬥
之後一直都打落去到中間有一兩場文戲 之後又再打

最長見過涼宮泰日2個半鐘

喺對賭嗰集, 486講過小丑對EMT 王選好重要
冇咗佢做靠山, EMT係冇可能贏到王選
所以486 唔會接受任何小丑死亡或者小丑自暴自棄嘅結局

EMT冇羅玆點贏王選

Eva兩個半鐘

因為係eva
fate hf第三章都係兩個鐘多少少

有叫座力先得架，係eva 阿 重要最後一集

唔係的話,香港戲院應該係無機會上
只可以等半年之後再上網或者買碟睇

hf叫做有前兩集比人參考下，有幾多人入場

re0做一套2個半鐘風險太高啦，做1.5 +1.5 or
1.5+2咁囉
不過有先算

下面D留言話係長月達平

又唔會咁誇 有人氣就會上架啦
Mcl 乜鬼動畫都上既

點會唔上架

試下RE0整一集劇場版3粒鐘，睇下有幾多戲院上

日本動畫通常都係得mcl上架啦
最多每日1場

話時話腸姐係吸血鬼，有復活能力，咁點先可以徹底殺到佢? 雖然加菲今次用魔獸直接壓死佢，但佢都應該可能未死但動漫好似寫到佢已經死左咁

動畫

下集會講

我反而諗如果小丑殺咗拉姆 掃把佬咪輸

我估弱點係失血過多/死亡次數有限制，睇下中唔中

btw感謝解答

其實係 但就算係咁 486都唔會reset
呢次咁都輸 咁真係無晒辨法

叫EMT幫手3打1，之後再做第3試煉

水番ZZ 出咗今集解讀

咬頸個下之後，腸姐好似已經無回復力

咁應該關血事，咬條頸果下係關鍵

腸姐嗰part係外傳講嘅？

係, 正傳冇解釋過Elsa 不死原理

今日重睇第二季Breaktime。原來第11集Breaktime有提及過腸姐條頸係佢嘅弱點, 同埋條頸有毒! 希望加菲貓最後無事。

sp都係正片黎

邊有講話有毒

真係良心製作公司... 唔知第二季賺唔賺到呢集集29:30

有集開頭係 ELSA同羅茲用MEDIA 傾計，傾左陣ELSA一野插爆個MEDIA

之後，梅莉走入黎吹水，話好憎羅茲的眼神之類，傾傾下梅莉無啦啦咬鳩佢條頸然後話好苦

苦=塗左毒應該係咁

486句對白話用現代人既科學力量聽到我以為睇緊Dr.Stone

覺得唔係憤怒魔女

再加多3分鐘先講

每集3分鐘

希望之後可以講翻拉姆點解愛上小丑
雖然愛可以無原因 但硬係差小小

冇巨人有啲慘 re0預告又要星期三 點頂

拉姆

而家咁多個魔女 最大機會就係憤怒 但唔一定係大罪魔女 普通魔女都有機既

無啦 都係日久生情

睇無職

其實搵到有，有一半原因第六章會提

話說點解emilia會認唔到多娜條屍既
定訓係到個個唔係多娜黎

下下集會解

下集打兔仔未
betty唔係又講成集掛

同千空同一個聲優？

emilia 同小丑線都未講完

今個星期預告睇唔睇都唔緊要,
標題同內容都已經估到哂

今集無職有啲悶
都係等到星期三睇碧翠子

btw證明小林大師演技好

要睇作畫

星期三未 得返2集

發覺個個小說黨都期待個part 真係咁好睇咩
雖然我都期待佢會點改篇 改得緊張啲

應該ok啦 最尾2集作畫應該最穩
我諗都係梅原英司做腳本
佢啲腳本好穩陣

2021年3月発売予定：エキドナお茶会Ver.1/7スケールフィギュア
に関してまして、想定を大幅に上回る受注を頂いた為、
製品製造が追い付かず発売を延期させて頂く事になりました。

【発売予定日：2021年3月 ⇒ 2021年6月】

多娜改6月發貨 話收到超過預期既訂單
係好事定壞事

Btw我都有訂

仲有1日就星期三啦頂住

證明多娜人氣高 好事嚟呀
d人冇俾佢上季奸笑嚇走
利申我都訂咗

你數真啲先啦

之後冇你既子安男神主場了

小說都好似冇

原則上佢冇講錯

羅茲:

Puck變大嗰度真係好撚On9

Yes笑到痴線
個影好似暴走左咁
屌一影上去淨係變大左

終於等到精神錯亂

咁咪轉睇住隔離sk8頂住子安引先 岩哂小迷貓

星期二得垃圾史萊姆

今個禮拜總集篇, 頂唔緊啦

配音配得好q

對唔住ching見到你個名 我都忍唔住笑咗

蔣志光唔睇得動畫咩

垃圾已經講得咁順口

PUCK係咪都退埋場啦

呢個畫面真係好靚
之後背景越黎越光
呢個分鏡真係

清有冇考慮轉黨

平胸不了

冇我依舊係雷姆黨

雷姆真係有生之年, 希望RE0繼續出到動畫

咁高人氣，應該會出的
好難得第二季都冇崩

睇埋下集就會知

愛抱夢

乜仔都岩睇咩

右腳咁拎法好傷

條裙識反地心吸力

我都有

會唔會太難得神回吸引人黎留言
睇黎星期三可以開新post

知道喇,btw睇呢都係禮拜三先有得睇pv㗎啦五點鐘有冇pv五點半應該都冇

屌呢個emote 又真係幾襯

可能今晚都會爆1001
雖然茶會延期,但今個禮拜好似都有新嘅買
SPM JK eci ,黏土echi , figuart mini echi,emt

難d 你話呢兩日爆就話姐

李依世界第一

同佢最後個shot好似

下集標題出咗lu
真係個個
會先講emilia

Ｒｅ：ゼロから始める異世界生活

＃４９「俺を選べ」

あらすじ
最後の試練を突破して、墓所の外に出たエミリアが目にしたものは、視界を奪うような猛吹雪だった。辺り一面が真っ白な雪に覆われた目の前の広場で、聖域とアーラム村の人々は肩を寄せ合っていた。彼らの周りに氷の壁を作り、凍てつくような寒さから守っていたのは、かつて契約を結んでいた大精霊。
意を決してエミリアが氷の壁に触れてると、手のひらを通じて何かが流れ込んでくる。ふと聞こえた声に頷くようにエミリアは行動を開始する。

[]

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

選我吧

見到預告先記得返小說內容

貝蒂黨出場

小林大師會點演呢

人哋係400歲大精靈, 你坐返低啦

多娜著住同一款裙瞓喺度, 但係Emilia都會認唔到多娜的一幕, 似乎暗示多娜有辦法令人忘記自己的存在。就好似雷姆的存在從世界消失一樣。

我估要認得多娜就要成為“強欲的使徒”, 而其中一個原因係要爭取時間建造聖域。

我想知點解憤怒魔女唔准Emilia食茶點? 今季會唔會解?

純粹嚇下佢 無咩意思

已經變咗所有野都可以做伏筆

留意細節係好事黎既
不過點解無人問點解拉姆隻爛角可以發光鬼化

之前係咪有人話
想要我搵到

但拉姆一死，小丑有可能會自暴自棄

我估要認得多娜就要成為“強欲的使徒”, 而其中一個原因係要爭取時間建造聖域。
呢兩句想表達? 同埋前文唔對後理，而其中一個原因係要爭取時間建造聖域?

無人問我問囉，點解拉姆隻爛角可以發光鬼化?

鬼化一陣就流晒血咩玩法?

因為佢冇咗角都可以強行鬼化,但強行鬼化由於冇角所以身體要承受好大嘅力量就會捱唔到會流血

題外話今個禮拜巨人嗰邊都係神回

巨人好似好難過
利申 冇睇巨人

咁你要做好心理準備 睇落去
假b個個位超正 之後d 劇情係一路痴線落去 睇到哇哇哇

艾爾莎正撚到
死左唔想睇了

咁你唔繼續睇落去, 又點知死咗未

其實我都幾鐘意elsa又型又少廢話

呢一季唔知點解覺得佢正好多

李依黨

無pv 今日無乜動力

一洗前個幾集頹風
希望之後繼續有咁既水準

聽日仲要返工等到夜一夜先有得睇

唔諗佢就會到聽日架啦

今年有冇可能出埋第三季

冇

點有可能唔諗

今年一定冇
不過希望佢宣布未來會有

無啦 就算一完第二季就第三季製作決定
最快都1年後

第一句是關於「點解Emilia唔認得多娜, 而486同小丑根據佢地嘅記憶很有可能認得墓地入面嘅多娜。 」因為486同小丑擁有(享用過)多娜身體的某部份, 成為了強慾使徒。

第二句是關於「為甚麼會施展這種令人面盲的魔法? 」是誰施加的魔法? 是自願還是被強逼施加的? 我傾向相信這是魔法師多娜自己對世界施展的魔法。因為要爭取時間建造聖域。

但聽講白狐接左唔少番做，未必有資源比re0

得平職協力製作同哥布林殺手第二季
都ok啦 正常都唔會連續做兩部同一套動畫
魔王大人應該唔係white fox做返

潘朵拉今季係唔係冇機會再出場

1年後劍鬼ova

咁神秘既人點會咁多出場機會

知唔知條妖女咩種族

16號都嚟埋，early march

出年三月

快啲出新一集吧

六月出新一卷 條友應該四五月先發力

唔好啦又好似進擊的巨人咁樣

差幾板又爆一個po

例牌係咁佢咁做有好處
Web 太快完 人氣會無咁高
甚至一完就跌人氣
而家佢跟文庫進度 對動畫化有利

佢咁嘅進度 一年更新40-50次
要去到幾時先寫哂11章

到佢寫完 班毒撚（包埋我）係咪處於消費力全盛期

其實都好快
1年4卷
7年內就完啦

係
咁先吸到錢
買bd當買菜

出埋你就驚，8個月出一季

巨人final season好似差唔多
你見咁多連登仔都吹奏mappa 可以嘅

咁講好似又可以

咪癲啦我鳩up
巨人做到成pat屎咁靠劇情carry 第五章真係要留多啲時間

聽日睇完決定訂唔訂

睇住kururu頂住先

聽講聲優表現好感人

大家太樂觀吧, 長月試過寫第6章寫咗5年

個陣純粹佢有其他動畫劇本寫緊姐

想問第二季做到第幾章

4
全季都係4

新媽同小林話每次配完都喊
而且配果陣通常都得佢地2個

要眼濕濕先入到戲嘛
不過感覺太易喊嘛
之前11集個陣都唔算話感人

岩岩入坑，多多指教

角色描述是好深刻，但係節奏變得慢，心急的人會睇得幾辛苦。

第二季出咁多伏線，幾乎每一集都加一層落去，會唔會係今季最後兩集解晒所有伏線？

所以下半季每星期追番好慘
一次過睇會開心好多

唔會今季解晒啦
長篇作品黎

怕無命睇到尾

hxh完先定呢套完先

呢套

我諗緊爆晒小說佢....

慢慢黎 而家睇晒都無用
Web版有排都未完
等埋第三季動畫播時再睇小說都未遲

強烈推薦
如果你鍾意睇re 0嘅原因係角色描述同成長, 第6章會好啱你口味.

之後都會有

提多樣 下個月台版出21卷同短篇6
21卷有特別版 9成都係送書籤
無記錯21卷文庫版有個重要改動

Re0先
獵人應該冇完結嘅一日

係, 文庫版Cut 咗一大段劇情.
甚至乎我會形容為兩個大改動

竟然係呢本
真係非買不可
等咗好耐
好想知echi啲嘢

但係公式再版幾時出呀

22卷好似幾乎無改
但都想佢快手出

1月時咪再版咗咗

係得486先入到禁書庫

但係我唔見旺角有嘅

你d消息靈通到

下季邊有咁快
諗咗OVA先

最後一本 快手啦

早排個個live event時睇到既

22卷內容都未係戲肉
23卷先係暫時最精彩嘅一卷, 當時睇到

正 有新血
想問ching有咩契機所以入坑

仆街仲有幾頁就爆po下一集都未播

但做成動畫既話 有part 都幾難頂應該大家都會屌鬼

我幾鐘意
長月受咩刺激先寫到啲咁既野出黎

如果re 0再出ova, 大家估下會同邊條支線有關?
1. 獅子王
2. 劍鬼
3. 最優紀行

推
下一集等候區

個時睇github 第六章有篇有埋配圖
半夜三點嚇撚死

佢連俾大兔生食都寫得出啦 仲要寫得咁仔細
呢啲濕碎野

Netfilx 睇完刀劍同紫羅蘭永恆花園，就隨機碌到呢個。
返工冇野做，上星期五開始第一季，今日已經完左第23集

so far有冇邊幾集你印象係特別深刻嘅？

雷姆if機會比較大

一定係劍鬼最大可能
得佢出咗漫畫
第一季時形象又特出

最優係跟6章 所以未必出

再出雷姆if 你冇運行架啦啵

路人女主命運好難改變

請指教，我見到網上只去到第21卷，同你提及的台版21卷有冇分別？

每一次死亡回歸都對主角有一定程度的成長意義，去到過關個刻就好似砌返每一塊拼圖咁

應該就係台版第21卷 (第6章首卷)
似乎有內容外泄

有一樣野唔明，web同文庫版有咩唔用？

web係初版 有時嗰故事可能有bug或者想加快推進劇情 咁就會改一改再發售 呢個就會係文庫版

有錯嘅話歡迎指正

睇#1有講

真係幾有恐怖感
動畫做出黎應該仲勁過11集個死亡之吻

ching睇完從零開始嗰集之後有咩感受

可惜文庫有少少弱化咗
少咗

李依係event都知啲人話奧托先係真女主

作者先將最新內容放上web,
然後將web版內容修訂潤飾過再出版成書, 稱為文庫版.
兩者大體上一樣, 但細微位會有改動.

web 版依家出到第7章12節.
日文文庫版今個月出27卷 (web版 第7章 1-12節)
台版文庫版今個月出21卷 (web版 第6章 1-18節)
動畫版基本上係跟文庫版, 依家做到15卷.

26 唔係27

你啱. 多謝修正

雷姆做老婆，emt做sp就算了

你哋想我而家開post?
定係等多一陣先?
定係點?

我冇所謂嘅
順便問下意見

聽日開都得?

你等995左右再開

梗係得啦
咁但係唔排除今晚已經爆

仲有18個鐘出預告

Believe in you巧巧天

又開始倒數啦

emt身為女主同其他角色太少交雜雖然4章後會好少少

李依第一

re0真女主入場

大家幫手推20下

推

成日見你地提李依....去search一下原來聲演過惠惠

emt
惠惠
高木

仲有高木

我唔熟聲優的行情 覺得好撚神奇 好撚鐘意惠惠鳩叫explosion

咁你知唔知emt養父同樣養母其實大刀劍神域嗰兩個聲優?
福爾圖娜係戶松遙
juice:松岡
艾姬多娜其實刀劍神域第三季最高祭配音坂本真綾

如果emt 用惠惠個mode鳩叫魔法

強欲司教同時係刀劍加百列同Seed阿斯蘭

動畫互換左都毫無違和感 18話預告台詞黎

有興趣可以睇下第一季18集預告

原來上面條片就係 sor

我真係認唔到我竟然係喎

我真係認唔到,竟然係喎

艾姬多娜都係Seed Destiny露娜瑪利亞

Cross得好撚癲

EMT 作為本作女主角, 要等到第6章先算有存在感

Explosion~~~~

女神幻滅

Puck 仲有配今季隔離廠嘅主角
無職嘅魯迪烏斯同工作細胞black 嘅紅血球

24小時內有得睇了

羅茲把聲都好易認
獸巨

子安 由細聽到大

佢叫子安
但係呢進擊的巨人嗰個叫傑克
日文發音咁似

龍珠大把嘢係佢配啦

扎馬斯個配音都幾好聽

準備